點解咁多人用iphone唔識share wifi

事源琴日食早餐，聽到隔離枱話iphone share wifi android 用唔到，我完全唔明點解唔得，只需要喺iphone 開wifi bluetooth,再入personal hotspot 嗰版開，之後停喺嗰版android 機就會連到個wifi

啱啊

樓豬好醒

唔好咁啦

正解

此post已完

睇唔撚起An狗囉